張繼聰謝安琪黃店買衫拍拖 引網上罵戰

去年社會運動後各行各業因政見不同而被分為「黃、藍店」，及後更出現黃色經濟圈，支持黃店的市民以行動表態。本身胞弟是警察的張繼聰及曾被形容為「民主女神」的謝安琪（Kay），因未有就社運表態而被網民狙擊，早前藍奕邦更揞名鬧Kay是雙面人。但張繼聰夫婦日前卻無懼現身支持兩間黃店，更大方影相留念。

低調
公眾人物出聲，係賠經理人公司幾千萬
所以娛樂圈入面啲後生嘅
都體諒佢哋

話娛樂圈啲人唔出聲
不如睇下身邊啲公務員敢唔敢出聲

將心比己
出唔到聲嘅
可能真係冇得出聲

#簽咗德國聯署未

鬥完黃未

屌晒你班黃納綷老母

無錯
大家都有自己難處

我希望係5毛 PR 專登做成嘅情況
但我哋如果發現咗就要避免

另外幾單就係龍門同渣家軍
lunch哥
呢啲

自己停一停，諗一諗
有啲事
結果未必係最好
但初心係好嘅話
應該要係同路人

“各有各做”
大家有幾耐無講過?

林鄭都有難處
體諒下 人地一家大細呀

林鄭係手足

如果你係話佢一家比人威脅
咁我會明佢點解咁做
我明白唔代表我要撐佢

張同謝又無做過嘢so called 離棄我哋
仲有實質幫黃圈/送物資

諗一諗你想駁我咩point先亂舉例啦
舉例說明又唔知自己咩論點論據
唔好咁低質好冇?

收皮啦兩條友

呢啲comment 睇到都唔想覆
on_當有趣

要食兩邊水真心
post叫祖國國慶快樂cap上面水仲好啦

更加唔會出現係示威現場啦

柒婆有難處，之後就推晒全香港人去死

唔見謝安琪有難處就推人去死喎

已封鎖會員
文人相卿

一早block左

但係阿聰細佬係狗 呢個係不爭嘅事實

張繼聰
謝安琪

已封鎖會員 餸號黃

Block左好耐

點解覺得食到藍c水？

係又點
大把人同屋企人政見立場唔同

低調
公眾人物出聲，係賠經理人公司幾千萬

agree

暴大手足

比知名五毛屌=認證kay係黃

有冇block 埋右？

對家其實唔少年輕人
肯定有上嚟分化

大家好善良，覺得家人就係自己人
古今中外，兄弟父子互相弒殺重見得少咩

五毛覆得好肉酸

黑警死全家（技安琪除外）

on9得過靠政治上位
上完位家陣聲都唔聲 仲開post叫人體諒佢??
體佢老母呀

好心開娛樂台啦

咁老實講佢哋又真係冇做過啲乜嘢幫對家嘅
純粹係冇好似以前咁出聲，可以繼續觀察下先

佢上位果陣應該係喜帖街

收啦 又係謝夫婦上黎做pr呀？
一路上大陸節目同tvb一路食人血饅頭
而家冇得返大陸又黎做手足

做乜撚野？ 唔歡迎人幫襯？

係咪黑警死全家囉

咁都可以拎嚟比

連登仔:黑警死全家
都係連登仔: 謝繼聰都係手足, 算啦

香港人鍾意睇人仆街 硬係要將其他人推到風高浪尖嘅地方 然後就道德判官上身
指責佢哋點解唔表態
其實我都唔明點解要搞到非黑即白？
真正嘅民主係應該有權去選擇
表態與否 咩顏色 任君選擇
最緊要過到自己良心個關
喺明星堆唔做護旗手已經算係咁

唔好再提David 啦

係自由面前，天王巨星都只不過係搬運兵。

關我撚事，佢地要潛就潛深啲，你係佢地fans想揾人圍爐？
如果因為公司就好心佢成世都潛落去啦屌。
你覺得佢當日可以因為公司唔出聲，今日既so call低調撐黃店你又唔覺得係因為公司想食埋你條水既。

又嚟鍾無艷 囍帖街 一定係政治 kay一定係靠政治上位

難咩處
輸打贏要

咁美心又做左啲咩離棄你地？
就係因為個過氣太子女講一句說話就變左藍店？

同意，真係要批，都批咗啲藍到黑嘅偽人

個班批鬥連登仔點會理，總之要粉身碎骨先叫黃

落馬洲橋底pack貨？

你班人都戇鳩鳩
細佬係狗又點
黎智英個仔夠藍 黎青龍個家姐夠係撐狗
你屋企個老母都分分鐘係藍啦
唔通又關你本人事咩
佢地無出聲做過護旗手 撐過大陸醫護仲想點
做得呢個圈你估咁易出聲咩
黃秋生咁大粒都要著草台灣啦 你養佢呀

上咩大陸節目 認真想知

黑警都係冇得出聲

漂白post食屎啦

成日笑小粉紅玻璃心，但有時香港人仲玻璃過佢地

佢地對警暴冇出聲係事實
自己細佬當差就裝聾扮啞幫親不幫理
就住喱點我係幾失望

唔知張繼聰咁bulk打唔打得贏有gear既細佬

手足

人地一早上左位啦

洗靠政治上咩用下個豬腦啦yellownazi

又話黑警死全家 張繼聰細佬係黑警就個個都有難處

雖然唔可以求佢地做乜，但hocc都可以咁，比成個支那封殺，大把人比人拉坐幾年，佢都淨係過緊啲安穩日子，唔想鬥黃，但日後有咩事首要都唔係幫佢地先，唉

#213877 知名5毛狗嚟 ban咗好耐 同埋有佢認證 說明咗分化狗做緊咩

大撚把狗仔狗女黃 亦唔介意俾人叫死全家 但亦唔等於佢哋唔係手足

真

睇黎都曬時間心機啦其實,得閒mon住個班冇哂聲氣嘅議員好過

黑警死全家

有無record呢隻衰咩 我somehow無block到

自己人最好鬧
自己人最好發洩

鬥黃！鬥黃！鬥黃！

唔少連登仔都話有親戚當差啦
全部封鎖plssssss

點解成班人都覺得公眾人物扮黃好好賺佢地當支那玻璃心無到仲有當港共無到？做真係覺得黃係無後果下次出去示威唔該唔好蒙面，再張個名大大隻影係件衫度

我係kay十幾年fan都失望 但唔代表可以老屈到佢係藍 真心癲依家d風向

心姐今朝先幫完老麥賣廣告

係連登仔心目中 黃嘅就一定要叫人出去衝 一定講到d好精髓既政治言論，如果唔係都係偽黃。

#16061 文人相卿
點解你成日講嘢都古古怪怪嘅

狗掹槍指向司機

#3 回覆

大撚把狗仔狗女黃 亦唔介意俾人叫死全家 但亦唔等於佢哋唔係手足 無衝突

又話黑警死全家？
講到好撚多負擔一句聲都開唔到，唔通前線嘅全部都冇做野冇家庭負擔架？
林奠都係被逼架屌你全家都要留喺香港做人質，去同情佢啦

你老豆係狗 你都係狗 你細佬係狗 張繼聰都係狗

睇到留言嘅信自己思考
唔好下下睇連登仔打幾隻字無證據嘅說話
諗下有無狗仔狗女係足球隊踢前鋒 打後衛

公眾人物個處境又係好kick
公務員 銀行 航空業都面臨政治迫害時
你覺得藝人唔會有？

但之後慢慢沉左

唔好咁底質 好無
大佬 人哋撐政府呀。。。

係
唔代表你唔係分化撚
#213877 餸號黃

因為思路唔似你班傻仔囉

#74 回覆

傘運之後慢慢沉左

樓主呢種人總係幻想 某人係暗黃 有啲仲屈人係暗黃 例如澳狗微辣
我就完全唔覺得佢地係黃 亦都無意追擊佢地政治取向
純粹覺得屈人黃真係好撚戇鳩

咁撚大間集團可以話自己反政府？
你搞緊笑？
被逼表態可以點答？

啱 是其是 非其非
究竟佢兩個實質做咗啲咩係藍
一樣都列唔到出嚟

好撚痛 求下你解封

on9無誤 直接block

Agger 咁撚多夠膽認黃嘅又唔去講，唔去捧紅
走去奶啲唔表態嘅屈黃
唔撚想知依班人黃定藍，佢地唔講咪唔理囉
如果連依種人都當黃，完全係當開聲表態而犧牲好多利益嘅藝人係傻仔唔出聲，是但去間黃店食下野俾人影下咪算

林生波哥係手足

你個名

其實真係好明顯有人系統化特登抹黑佢 仲要改寫埋歷史都大把人附和

囍帖街時期已經叱咤單屆6獎 攞埋傳媒大獎 已經好多傳媒以"天后"稱呼

然後一路老屈佢靠政治上位 冇錯佢今次咁低調係幾令人失望 但吹到話佢轉藍營 而批鬥咗佢成年

問佢哋攞證據點樣轉藍又攞唔出 仲可以話呢D係洗白 真係可悲

咁咪等佢有實質付出先證明自己係手足囉

#282494 enter90
封鎖原因：

thx

你撐佢地你都係藍絲呀 死垃圾

Blocked

其他唔講
David 性騷擾女手足、係周梓樂祭壇到玩都可以當睇唔到？

層主呢種人總係幻想 某人係暗藍 有啲仲屈人係藍 例如謝安琪
我就完全唔覺得佢地係藍 亦都無意追擊佢地政治取向
純粹覺得屈人藍真係好撚戇鳩

中立撚囉好未？藍脆魚都黃變藍啦你拎啲一四年野證明佢黃唔好笑？
重點係 人地唔表態咪即係唔想認黃/藍有咩好討論？討論啲表左態，真係值得支持嘅好過

即使唔證明佢黃 亦唔需要屈佢藍
依家明顯俾人帶風氣 係咁屈鳩佢兩公婆
問啲5毛佢兩個實質做咗啲咩係藍
啲5毛淨係答 佢細佬係狗 黑警死全家 kay借社運上位
完
仲要久而久之 有班無腦嘅都用呢啲論點嚟屈藍

要撐就撐出左聲個班藝人先 hocc 雞扒妹 deannie 姐，仲有一班因表態俾cctvb封殺既藝人等等，佢兩公婆話知佢

唔多似佢

由達哥到謝安琪仲要搞到幾時先心滿意足？
普通人講幾句未必有後果，但佢哋講一句分分鐘以後唔使撈，公眾人物表過態等於一世靠政治上位？唔出聲又港豬中立撚？我哋身邊實有黃嘅朋友，每個人做嘅嘢同踴躍程度都唔同，咁唔通做少啲或者冇咁多開聲講又等於係藍？
公眾人物明確表態，就好似普通人日日full gear痴到成身文宣拎住光復香港旗咁行出街，夠膽表態嘅當然要支持，好似Hocc、秋生好勇敢好肯表態，豁出去連事業都冇埋，但每個人可以承受嘅風險同後果都唔一樣，點解而家唔係話自己撐警撐政府都要批鬥？佢又唔係blm或者女權衝出嚟貼黑白相，而家買下衫默默支持都係有罪？

點解唔係屌自己唔夠勤力
而係屌人地唔夠黃

要屌就屌荷蘭叻呢啲仆街啦

嗱我就唔想鬥黃，甚至可以唔否認d人話佢哋唔係黃 (雖然我認為係)
但成班洗咗板成年去唱衰佢轉藍 我就真係好想知點樣轉法
如果你話你冇咁做 得 我唔係話緊你 但search下呢年嚟d抹黑post點老屈佢 次次講都話因為叔仔係黑警 然後黑警死全家 呢d似是而非嘅所謂證據

呢度已經有好多ac係pr打手
可以分化到對家嘅位絕對唔會放手
萬一吹起咗仲可以燒多幾個火頭

中立撚囉，但都係黑警死全家
如果每個有良心嘅人都識勸/施壓自己家人朋友唔做黑警，黑警仲會咁意氣風發？

ching 戇鳩？你邊度見到我屈佢藍？

其實討論黎有乜意義？

利益可以改變顏色，呢兩公婆又唔係咩大人物取向關人撚事
話說某國某年5月35日某事件，當時屌得最大聲既係而家屌黃的
雀仔行動領頭人仲做埋說客

勸到就好啦 你估話咁易咩

自己中意果啲先有難處，
唔中意果啲就無難處？达哥？
啲兒登仔個把尺重衰撚過藍絲

我純粹9改 但呢年咁多屈佢藍嘅post唔知ching你有冇入去幫佢主持公道呢

幫襯得黃店 仲要諗咁多 唔洗力撐 但唔洗開幾廿個po討論 德國聯署唔見咁好反應 娛樂新聞就衝晒出嚟
我本身夠對軒仔有期望 so what?
佢哋都幫唔到咩手㗎啦 我哋做好正事先啦 定還是大家覺得討論佢哋有意義啲？

謝安琪出咗聲又點？
靠個女人仔可以左右到大局？
君子求諸己
諗吓點靠自己出一分力啦
關你撚事

Sorry認真咗

但謝安琪仲要幫紅底企業安踏Fila做代言人
仲要Fila幫佢Sponsor演唱會

又嚟
要批鬥我批藍藝人唔好？
係要鬥黃先咁用力做乜

收中資錢有咩問題 黃嘅唔買咪得囉

兒登仔個世界觀就係咁撚簡單，話之俾人告都要唱通街自己係黃

屌你啱啱出世？

係又點？你會鍾意自己條狗係出邊亂咁咬人？

同習總握手又點 咪又係打份工

所以賴共藝人都值得原諒

人地要養家wo
人地講一句就成世唔洗撈啦
但有啲手足條命都無埋，流亡外海 果啲唔科唔洗撈
所謂既藝人連一句人話都無講過，仲問人係咪要體返佢

>我希望係5毛 PR 專登做成嘅情況
但我哋如果發現咗就要避免

咁我諗你喺連登嘅時間太短. 如果係嘅話我都冇咁擔心. 事實係

1. 真係太多熱狗. ( 以前仲多, 而家已經叫正常返好多 )
2. 好多後生, 好多未入社會做嘢. 所以唔會明白你講 Point of View. ( 講多兩句就會話你廢老, 就係因為你哋唔撚抗爭搞到咁. ) 上年年中屌走咗好多中產. ( 我叫做隨機抽樣 Check 一下 發現佢哋全部都唔係 5毛 PR )
3. 冇人想去做鳩 渣家軍. 但係偏偏就係佢哋撩事鬥非. 渣家軍同埋人閪基本上同 熱狗冇分別.

不嬲都黃，但唔通同個老公嘅細佬反面咩
但家親戚，係有難處
至少佢肯表態，我唔會屌

雖然我都好信藍奕邦，除非邦邦講再多啲資料訊

痴撚線啦
佢一日未賣身家豁出去一日都要鬥
連登仔個個為場運動上刀山落火海
得鳩閒體諒你咁多

你陪幾千萬，人哋暴動罪陪一世前途ar

dklm

你真係好適合做佢fans

驚你呀？林鄭去黃店我就真係原諒佢啦

八達通都唔撚識用、廁紙唔識買嘅人去食黃店我原諒佢又點話

兒登仔：「啲偽人算係咁架喇，佢地地位唔同，暗黃黎，一定係，唔好鬥黃」

我：「屌你老母啦，暗，邊撚到暗呀，睇過？」

啱 有啲野要冷處理

唔好偷換概念啦 畀人笑黃屍精神病 就係因為你地呀

未用過AR15 幫台灣統一中國都唔算黃啦

全部偽黃我屌晒你地老母

謝安琪又冇奶共，冇撐警，好過好多偽人，都唔知連登仔屌乜

佢係攬炒之母，落力做緊野架

到左香港有日會被吸入深圳之內，要為佢立碑歌頌呀

你啱啱岀世？戇撚柒鳩

藍絲去黃店有問題？？
你唔好搞錯佢黃就得啦

黃人打紅資本工就無問題 一樣幫中資賺錢
根本好多人兩把尺 又比人帶風向

五毛blocked

遲早要鬥坐過監

理得佢黃唔黃
如果你只會based on佢政見先決定聽佢
咁最安全辦法就係唔聽咪實無死

其實cctvb藝人前線都係黃

唔怪之得Marco囝搵咁多

Tvb班藝人都好黃
佢地唔出聲咋嗎

拉電鋸

各有各做 同黑警握手都係手joke

幫達哥平反未

其實人地有冇返大陸搵食先

咁多分化,五毛係個post就知咩事

大快活係大集團都照請杜汶澤
係咪即係話大集團都可以有唔同做法

你個講法成立，如果依家重係杜生

收皮啦,呢張2014年架,pr又上來洗底,幫達狗平反都未輪到謝安琪啦,起碼佢有支持過罷工同貼文宣

不如直接承認黑警死全家只是口號算啦

兒燈仔真係賤種狗黎
達哥連831 都post 埋都可以一路批鬥
淫Kay 謝生乜柒都無做就一路撐，仲幫佢搬一萬個龍門
仲未撚計謝生警渣細佬show 人張身份證呀屌你老母
下次唔好撚嗌黑警死全家嗌得咁口嚮啦

咪就係關我撚事囉屌

幾多歲呀你 謝安琪係撚靠政治上位

呢個回應最正路

但又唔係大快活炒人嘅
好似係杜汶澤自己走
而且黃絲大集團呢個印象都植入咗去班藍絲到。
所以作為大集團，其實都係有空間畀佢哋去選擇支持政府，而唔係你所講咁被逼表態，感覺上美心係獻媚多啲

咪柒啦 係杜生話唔做

連登仔幾時幫達哥平反

你話炒定自己走定完約就完關係呢
呢個真係各自演繹
但係無人會反對因為政治壓力掛？
邊有大公司重敢咁光明正大搵黃藝人
除左viutv

唔紅就出嚟

咁係咩原因呀？關唔關政治事呀？
用下個閪腦啦，乜麵睇表面就下結論

垃圾

死雞撐飯蓋到咁真係好柒 自己用腦諗下啦

要推

分清楚 達哥係要平反 唔等於可以屈姓張兩公婆
兒登多賤種狗鐘意搵名人批鬥當自己做咗嘢 呢點我不能認同更多

平行時空？呢年幾多post批鬥kay 扮睇唔到？

文革
你老豆老母係漢奸，所以你都係

佢哋真係無做過乜

袁爸爸 袁彌明表示

咪就係次次屌Kay都有你呢啲死忠出黎洗地囉
想問淫Kay企撚左係雞蛋果邊未呀

乜全家唔係淨係包直系
細佬都計？

硬係覺得佢２公婆，心底裡係黃

小妹睇人好準

囍帖街上位之後紅過2年,之後又沉左幾年,唱雞蛋與羔羊,撐起雨傘之後高登仔封佢民主女神咩咩77又上返位,咁都唔叫靠政治上位?

我假設佢兩公婆係藍，家下人哋去幫襯黃店有咩問題
黃圈下下得自己人幫襯，家下係玩內循環

其實你地代入下人地啦不如
自己就坐冷氣房返住工做鍵盤 最多去下和理非活動 上網簽下名
咪又係怕會犧牲自己擁有嘅嘢有乜資格話人呀
敢放棄份工 敢做勇武放棄前途嘅人先有資格批鬥其他人
對明星黎講 中共就係幕後老闆 娛樂圈就係佢同事 公眾就係佢嘅客
你地敢唔敢用自己公司email向全世界表態呀？
唔敢就收皮

食屎啦达狗

捉鬼大師：袁弓夷係鬼

連登仔不嬲對自己就唔洗返學喺屋企歎住冷氣打字鬥呢個鬥嗰個
對人地就一定要出聲出錢出力表態, 你唔肯犧牲自己仲話係同路人?

正經野唔見你班友做
係連登批鬥罵戰仲要推文最撚叻
成熟啲啦好冇

PR+班波台抽水賤種狗+CC能軍師

真係唔信佢會藍

不過講咁多，大家立場又唔會轉得個嘈字
不如認真返工，搵錢幫同路人仲好

政見唔同 同埋細佬做防暴兩回事黎 佢細佬打撚死我地手足呀講緊

倫敦金

同膳心一樣，鬥到佢唔做黃色經濟圈

作為手足，唔係應該體諒，唔係做錯事比機會，

反而一沉百踩

謝繼聰細佬做狗
凡係狗及其家屬都要杯葛

早前藍奕邦更揞名鬧Kay是雙面人?

又spin

公務員辭職未？
老師罷工未？
你拆咗黨鐵未？

PR公司洗夠白未
屌
做人好簡單
總之你屋企人做狗就杯

呢個 post 見到 blocked user 喺度互相罵交

Blocked 拉

分化狗黎，見佢個名姓藍就知

如果你講高登仔追捧，kay 2012已經高登女神啦 仲要後尾連霸到個選舉停辦為止 嗰陣完全未有政治原因，又點計先

人地個仔哈佛博士都冇得讀
真係好慘

依家聽到兄弟爬山真係把撚火
david咁鳩但起碼有做野都叫爬山
唔表態都叫爬山？！

封人做民主女神有鬼錢賺咩
仲要賺少左

兩登仔咁睇得起自己
平時Netflix Spotify都要搵幾個3唔識7既人夾
藝人靠你養死得啦

謝生好似無再拍tvb劇好耐
而學杜生講，有錢又唔需要跪甚至可以keep住屌對方點解唔要

你咁講我地所有人岀左聲又點？
靠普通市民可以左右大局？

sorry認真左

咁我信佢黃底
但唔會出面咁解
投票都一定投非建制

係囉 黑察都係打份工丫嗎 樓主正傻西

收皮啦 自己call記者黎影佢公婆 做show

渣哥facebook親口講冇當人係同路人。。。。

有好多手足都係狗仔狗女
佢哋嘅狗老豆都有做防暴喎
咁你想點？
唔當佢哋係手足？因為佢哋屋企人係狗？
係咪唔記得中大電鋸手足？

究竟內鬥完味
已經輸到仆街
個個淨係識格住個mon屌d公眾人物
有咩用
用你地d所謂standard 香港有冇5%人係黃

最成功係大英帝國個陣又打你又賺你錢

記者上高登拎相咖

《撐起雨傘》是一首由香港音樂界特意為在2014年9月底開始的「和平佔中」及「雨傘革命」 所創作的歌曲，由羅曉彬（Pan）作曲、林夕及Pan填詞，何韻詩、黃耀明、葉德嫻、謝安琪、周國賢、盧凱彤、方皓玟、RubberBand及其他香港歌手主唱

嘩睇返個歌手list,真係得隻謝安琪係失蹤無出過聲,其他人依然係咁黃,其實有無想過你當初鍾意佢d咩?有無一刻想過支持個咁虛偽的人係為咩?咩真係值得你護航咩?佢真係仲符合你心目中的role model咩?

連登係咁架啦，唔會有正常討論

老公細佬係狗
說好的...黑警死全家

講d唔講d呢佢
第二日又話自己無指夠講邊個
成個八婆咁製造話題開咗個頭又唔講落去

本身對佢好有好感
果單嘢覺得藍奕邦好八婆
但係都支持佢嘅作品

咪就係pr影完相擺上高登囉

藍奕邦爆左出黎啦

唔好偷換概念,其實除來都唔係家庭問題,搞清楚手足起碼都係和理非,起碼肯出聲表態,一個聲都無唔敢出的人叫咩手足?

其實呢兩公婆好鍾意call記者架

淨係記得張生細佬係黑警

網上面人地冇咁黃都批鬥到人地驚咗黃營

但現實既你 莫講話敢唔敢參加大罷工或者遊行
返工表態用個黃d既phone case或者同同事講唔食藍店都淆哂底咁
未做好自己就唔好批鬥人啦

樓主不如pin this

謝生應該係真藍, 但佢主人係黃, 先逼住黃.

可唔可以唔好再用「唔通反面」做求情理由
大把人老公細佬、家姐老公係黑警
大把人反咗面，一家人做節都要分開食
怕衝突、顧親戚眼光係佢懦弱
點解要同情佢嘅選擇？

無拍係因為 佢公司(蕭定一）同黨台反左面喳

有咩水食 你睇下出左聲嘅依家去左邊先

一定係支畜pr嗰類
明顯係歪曲事實
鳩up當道理

我咁樣玩啲弱智玩得多
一睇就個係同一款Logic
不過佢隱藏得好差

問我初衷鏗鏘的答 不知道

其實相比其他歐洲國家，英國係拉攏而非直接打為主，英國會拉攏幫助其中一邊既貴族階級打贏另一邊既敵人

又係你，引戰

唔理得咁多理由啦，而咁講蕭定一老逗咪又黃
無必要好似HOCC咁支持，但無做奶共野所以都無需要踩

冇錯，起碼都冇撐狗，冇去狗飯局

唔好再鬥黃啦

完全封鎖

我係狗仔黎架

咩叫黑警死全家

一日未扔火魔都唔可以話自己黃

那種達狗就真係靠政治上位喇

人哋根本唔想理藍定黃，正如誠哥都唔會理，因為都上晒岸

原來啲五毛鍾意咁樣騎劫

黃你老母

咁而家可以幫達哥平反未

連登仔雙重標準到

咁俄羅斯囉

見到你班友日日批鬥自己友
真係疊埋心水做藍絲算
起碼唔會比自己人批鬥

輸唔起

完

兄弟爬山
各自修行

其實我真係從來未見過藍絲會鬥藍

算吧啦師兄，呢度係連登，鬥黃果堆一係3毛一係中學都未畢業飯來張口，低質就預咗，慳返啖氣啦

根本香港果3成幾藍有8成都係長輩級
都唔知鬥黃做咩, 仲要鬥埋屋企人多唔多黃

做好自己, 身邊所有FD都係黃, 日常所有野都盡量用黃咪得
(慶幸自己由細到大識既朋友冇人係藍)

你收皮啦 波叔先係

藍屍話消費不分顏色 佢買咩店關我咩事

真係成班傻閪
睇到你班傻閪講嘢真係好撚搞笑
公開支持又如何
人哋成個人生事業就玩完
比全世界封殺
係咪你班垃圾撚屌養啊

其實要

講真呀 你班撚樣 人地雨革發完聲你地有冇好撚支持人地 買碟睇演唱會 養起人呀
咪一大班人話佢靠政治上位 人地受幾大壓力 因為發聲 冇著數得批評
而家人地唔出聲 做返自己想做嘅音樂 (雖然我都覺得麻麻) 又比你地追擊
發過聲之後唔發就比人屌
秋生呢啲keep住發聲犧牲自己事業 香港人有幫到佢？
比你係藝人都唔出聲啦

講真好似rose ma呢類公眾人物如果真係黃嘅比黃納粹鬥都唔會出咩聲澄清啦。正如有槍手足比人話係狗佢都唔會出黎澄清啦 唔係話護主你信咪信 唔信咪唔信。

問下黃衛兵

親戚都計

方孝孺計法啦

2014就有出現
衣家邊有呀
當年佢呢係靠呢樣嘢先出到位咋
衣家就收曬皮
你幫完佢洗底未

有樣野唔係幾明有咩好屌
先假設佢係藍絲 係咪代表唔可以去黃店消費?
咁單靠所謂黃絲去養個黃圈?
唔係應該鼓勵更加多人去黃圈到消費咩?
罵戰啲乜?

黑警死全家
張繼聰細佬係黑警 唔洗死全家？

佢地屋企有人做狗咩
睇個post 勁多大愛左膠
拎藍屍同黑警狗黎比

黑警要死全家
幾時叫藍屍死全家？ 無啊

因為你係出名5毛黎，以你以往留言可分別到

跟我講一次
五毛死全家
屈毛死全家

張繼聰上年6月出過聲又扮睇唔到？

賺大陸人錢又食人血饅頭
賺手足錢又食人血饅頭
幫襯黃店又做 PR
究竟想個圈幾細
得你自己一個就一定最強大啦

繼續唱大明小明

kay

臥底相卿

支持平反達哥

呢個真係唔知喎,有無link?

推寸土必爭，肯支持就係半自己人

佢冇得揀佢細佬係邊個
但事實佢真係幫過手足 而呢樣佢有得揀
而係咪因為咁 所以要選擇批鬥佢？

講得好！
我夠全家都係藍
因為咁比自己老竇老母報警拉過
唔通我又要俾人批鬥

唔知同細佬割左未

拉啦 兩隻藍絲狗 冇咩好討論

咁點解達哥唔出聲冇人體諒

問下自己，兩位咁耐而黎有為運動講過d咩？
除左去黃店打下卡
男既繼續做tvb 女既就成日上大陸節目賺人仔
兩邊茶飯食晒
繼續你呢種自慰式抗爭啦好快成功
所有tvb員工 唔出聲既人 都係打份工姐 其實佢地好黃

撚唔係，你又幾歲呀

連登仔都係咁上下
有咩問題？

提下你地班傻仔唔好信d偽人講咩野啦 睇人係睇佢既行為既
做下樣就信
謝生知道舊老細同cctvb嘈左，急急腳過檔去古仔間天高娛樂
你地唔係真係以為天高娛樂係古仔架嘛？ 自己諗下背後老細係邊位

點幫？

謝安琪點幫手足

張繼聰又點幫手足？

岩阿巴打，唔做到何韻詩王宗堯咁都冇資格叫黃，之後仲要查埋屋企人，出生地，公司，是但衰一樣都冇資格叫黃，我哋黄圈一定會越黎越壯大架

btw, 打住黃色經濟圈做生意係人血饅頭，原來依家連食黃店都係食人血饅頭，我地不如由今日開始，一齊抵制黃店

推

識大沒驊真人,
只可以講, 係「自己人」
其實做咗好多嘢大家唔知道

靜啦 屌您老母

佢兩個咁為人詬病係因為本身由出道到紅都好多嘢太假太虛偽
謝太一開波就做第三者
把口話基督徒乜乜乜但又奉子成婚
形像就唱姿色份子，但自己又係姿色份子
話自己良家婦女但成日畀人影到佢飛釘出街露肉
仲有話咩個仔食屎唔通就畀佢食＋講疫苖呢啲冇腦嘢
加上佢本身又想學人走實力派但唱歌成日走音
又拎民主女神呢個咁乸大嘅光環
再加埋一班冇腦粉成日以為講親佢衰就係容祖兒fan屎

佢老公就更加，拍TBB又冇演技成個人喺娛樂圈浮沉咁耐都唔知做乜

唔信佢地係黃好出奇咩

所以我就係覺得你地未諗得清楚

1. 公開打撃民主嘅人
2. 乜都唔做，乜都唔出聲嘅人
3. 唔出聲但係私底下幫運動嘅人

係三種人

如果佢賺大陸人錢，但係捐錢去 612 星火你又接唔接受得到？

1. 需要 negative reinforcement, 需要抵制, 2, 3 唔敢跟
2, 3 就係要爭取佢地加入嘅人, 要 positive reinforcement, 幫襯左黃店, 簡單一句多謝就得

如果 2, 3 用 negative 嘅方法，就會越推越遠, 個圈越黎越細

你諗下如果其他人話你
你咁耐為運動講過咩？你都灰啦下話

其實要，包括埋ming仔，佢話曬都捐咗一大筆錢，不過連衛兵咁惡 ，一陣我俾人屌

你個negative reinforcement用錯咗

天王巨星

Punishment 先啱

Agger

既然 泛登仔 體諒 民主黨 入臨立會

點解唔體諒 同民主黨一丘之貉既林鄭

黃水冇人想食
一食同失業冇分別
唔好咁戇鳩啦

你up乜9
同我講嘅有咩關係
前面咪話咗有對佢失望 只係叫人唔好屈佢藍

女嘅晨早比大陸封殺咗啦
14後就無上過大陸節目 係18年返咗去開一次演唱會
反還反 唔好玩fake news

咁中大電鋸手足應該死埋

不嬲唔覺佢哋藍
冇屌過佢哋
我都唔知點解佢兩個會俾人屌
因為張細佬做狗？因為kay以前有發聲依家冇？
講真我唔覺得呢啲嚴重得過其他所謂暗黃但紅到痴線嘅偽人囉

其實好簡單
阿kay以前都仲上到支那show
就知根本佢唔係靠政治上位
定係你哋對政治敏感得過支共？
仲有靠政治上位真係好笑
唔知以為靠政治上位會好搵得過返支那接job

杜生 王宗堯都係渣家軍
鬥

連登仔都係食黃店抗爭㗎喇

謝安琪 2016年 我是歌手 +十幾場大陸巡唱
2014 年成都音樂節
2018年 中山
以上只係我是但Up下
新聞有報到既，但你覺得會唔會咁少？
之後點解冇？因為比大陸封殺左

講得好

佢哋一公開反狗，幾百幾千人跟住佢哋搵食嘅人隨時畀中共抵制，飯碗都冇埋

唔係話特登叫記者影相咩

個時囍帖街，08年，佢就已經扮民主話要支持文物保育諷刺時弊又剩，先會比高登仔捧上位，咪又係政治原因

後來call記者影自己去支持學生，風頭一時無兩
之後見香港市場唔夠大，就走去大陸上節目唱歌
個時中共都未知佢邊位，又或者應該話可能有人投誠囉
點知過左排比人舉報係民主女神咪比人封殺，搞唔成十幾場演唱會所以向記者哭訴

你個我是歌手邊度嚟

應該係中國音超 唔好意思
不過記錯係因為當時有人想上我是歌手
可惜比宇宙gem捷足先登所以

是但啦

我地連幾十蚊Netflix都要夾既連登仔會養起佢地

錯唔晒, 2016年嗰個係暗黃雞容
音超係14

我除來無講過佢黃定藍,純粹話佢虛偽,個list得佢一個失蹤.靠政治唱上位,你都否定唔到佢14年係因為政治歌彈返起啦

佢細佬做狗

撚有,咪再吹大

無辦法 唔怪得人

唔覺得係藍
但佢地係黑警家屬係事實黎

ming仔$1尾數唔同講法喎

但你屋企有人做狗咩？
將藍同狗拉黎講
黑警死全家

收皮啦

你班人on9 啲
將黑警家屬同藍拉埋一齊黎講
細佬係狗又點？
咪黑警死全家囉
成班左膠 到依加仲同情黑警家屬啊？
班黑警打死手足個時你會可憐班狗？
12個送中手足 因為飛曱甴害死
黑警又有錢袋又打人無罪
你可憐黑警家屬？
屌你地老母 對唔對得住手足啊

收皮啦張相2014 年
689 之後都有吊9 中共 係咪689 都係黃？

講真咪撚再逼人表態,人地都要搵錢,有政治立場真係好難接JOB
人地靜靜雞又話人扮黃

你死啦 鬥黃 批鬥黃
黑警家屬 又點？
人地謝安琪 大撚曬架

利申 曲

岩既 但係人地屋企人唔係前線呢

做人唔識變通 敵人只會愈黎愈多
屋企人做狗無得揀
如果連我地都離棄佢地咁仲抗爭黎做乜

區議會選舉兩星期前就係狗攻 中大理大
turn out 都有42%票
唔好咁天真

如果係未成年 無得揀 係正常
但如果係一個大人 （出黎做野）
有經濟能力仲點解要揀個黑警家屬？

如果黑警唔洗死全家 打人又無後果
班手足抗爭得咁辛苦黎做乜

呢個係前線勇武
請問謝安琪兩夫婦有冇屌過張繼聰show 立場昇哥張身份證?

認同 原來對咁多人嚟講 黑警死全家都重係只係一句口號

不割席、不篤灰、不分化
邊啲言論係五毛藍屍分化狗，邊啲係真連登仔言論，大家用下腦分析
團結一致打倒CCP係首要任務，大家得閒上多啲twitter，唔好晒時間係啲無謂事情
集中火力打CCP係咪好過係到拗邊個黃定藍？

整容K, 樣又假人又假, 扮民主女神呃香港人, 搵夠就唔出聲, 正仆街.

講得啱呀佢對波真係好7假得前邊睇有料到側邊睇波平如鏡，全身都假。靠話題要宣傳咪黃色
驚死時米藍色囉佢唔驚冇代言人做冇錢開飯咩$ 計我話佢係綠色！

見到佢成家人去到邊都咁多人影，咩睇戲又有人影，去公園又有影，去超級市場又有人影。擺到明call記者啦你估佢係國際巨星咩！

成家人着到好似送殯咁樣全身白白曬曬。襯晒衫咁出嚟。明眼人都睇到啦除非嗰個人盲

連藍奕邦平時咁低調都出黎屌整容K, 你就知整容K有幾咁仆街喇.

票數話就話6:4
黃6藍4

但藍果邊又種票又掌心雷
分分鐘有D老野連自己投咩都唔知
而18歲以下 9成係黃又投唔到票

呢度將個範圍收窄左D

有咩唔係大陸整丫，冇大陸真係搵到咁多錢比星火咩。

呢兩條賤人真係好虛偽

客觀事實係張繼聰無撐警，無講過D 侮辱抗爭者既說話，無做護旗手。
就算佢未必係可以表明係黃，而家就睇佢都唔係腦殘藍絲。

死全家係口號

其實佢簽juno前 suppose知juno係咩政治背景？
咩取向？
但佢仲簽 其實都睇得出民主女神咩料掛
如果係你同間公司政治理念唔同，你又上晒位 有晒江湖地位既時候？你會跟佢做野？
你大把選擇啦
姐是就好比 你係黃 你有好多job offer 但你選擇去去做狗一樣

記得佢有首mv講政治 是咪叫咩雞蛋與高牆？
就係係抗爭現場首播
你可以話佢食民主水前紅左啦
（雖則我個人覺得佢好多首歌都是有d反反地政府味
例如 喜帖街 個時政府拆 大家都反對 佢一唱咪勾起晒香港人d情懷）
但佢一定有靠食民主水keep住有noise啦
（d歌詞仲要唔撚係佢寫 佢唱架咋
唔好當左個d係佢心聲先得架）

唔好話咩佢無食話民主水 佢靠自己？
靠佢個整容樣？定靠佢老公？定靠佢把咁唔穩定既歌喉？

其次 真係如樓上所講 你唔出得聲搞咁多小動作？
又影晒相咁
真係唔出得聲 幫襯完 話聲店主知 唔比得人知
咪篤灰
支持黃店得黎神不知鬼不覺啦
做咩擺晒pose影相？
方死人唔知佢幫襯左？
咁佢咩意圖大家分析啦

同之前都有人爆佢借黃上位啦
情況好比曹永簾爆9佢老友藍翠如一樣姐

唔好話咩鬥唔鬥黃
我諗抓d疑似人血饅頭出黎 大家分析下
都無壞既😂

佢啲p os e不嬲都好撚核突㗎啦！雞永遠都係雞

出聲又話怕比人封殺
但又要成日彈出彈入
如果怕比人封殺所以唔出聲 呢個係事實
佢就咪撚幫襯黃店影晒相😂
如果佢唔係想比人影相既話
幫襯完咪走囉
唔通人地明知佢手足
夾硬要post佢張相出黎 等佢比人封殺咩？

同你睇清楚人地打咩先講野啦

未見工前
明知間公司藍
但照簽約 之後選擇龜縮

點配得上民主女神稱呼呀

而家係佢比人吹大左
大家拎出黎討論下都唔比？

本身呢個post已經有結論，咁啱見到呢個reply就覆下

1. 佢早期唱嘅歌係反映社會現況，社會都係政治一種但唔係直接涉及政治，唔明點解你會咁講，佢早期唱咩歌係支持民主 就算更激嘅hocc都冇

2. 比高登仔捧上位已經係後期嘅事，08~09年係比人狂屌，12年佢第一次贏女神已經冇簽公司同環球解咗約

3. 張相係舊登仔影嘅，當時傳媒根本唔知，有人po上高登，D報紙先拎嚟用，蘋果用嘅時候都係話"網絡圖片"﹐代表唔係記者影，除非你想話蘋果記者自己擺上網再扮引用，好心你唔好學藍生咁老屈

4. 佢講緊09 10年已經有開始定期上大陸出show﹐巡迴都做咗幾次，當時根本唔會有人覺得有問題，過咗雨革之後因為表咗態比支那封殺咗，之後至今都冇再上去做show﹐如果你咁都有得講，咁杜生hocc呢D以前都成日大陸做show﹐使唔使屌埋

其實你成篇嘢都係9up加老屈，講真你哋屌佢冇表態唔係問題，因為呢D係事實，但成日有意無意攞D fake news 嚟老屈，真係好嘔心